RTX 2080 TI 入手，後補開箱文及實測 (感謝悠二法奧）

首先特別鳴謝悠二喺全世界貨源都異常緊拙的情況下，完全無炒起的價錢（其實仲係好抵）賣咗一張RTX 2080TI俾我

我由8/20開賣果日一共pre order 咗四張RTX 2080Ti ，四張都未有一張到手（最快果張應該要10/3先送到ebay炒家手上），而我經淘寶同ebay 各訂咗一張NVlink ,其中一張應該下星期到手，想睇RTX 2080 Ti Sli 喺4K 144hz 的mon 有咩表現的巴打請耐心等候至十月中至十月底。(雖則youtube 已經有）

話說我幫襯過法奧三次，三次都係非常貼心的服務，價錢上佢未必係全港最平，但overall 的服務同價錢我覺得絕對係有heart有良心。

做完打手，入返正題，先嚟一張相先：

今晚有排玩

首先要拆走兩張1080 ti 同埋隻x42加g12

裝完2080ti 就要裝埋佢哋：

仲有早排買咗的：

睇住評測等FTW3

無炒即係幾錢

即係幾錢

咩事要咁

自己去法奧睇

我好葡萄呀

11800

我覺得無炒啫

呢張好似定價1239美金，計埋運費的話我估正價折返港紙$10400左右

留意呢一刻同一張咭喺ebay:

未bid 完已經過咗二千加紙

計埋運費都成13000

爸爸, 你d 1080ti有冇人收養?

你都可以

萬二蚊可以同2080ti過夜

義海準備

唔洗十月膠爸就有卡可以J

cls真係唔撚忍手架
其實我何嘗唔想買

呢張係2.5/2.75/3 slot?

已經有人排晒隊

我8/20訂完2080 ti 無耐就開售1080ti

詳情請睇我4k 144 mon 個post

多得悠二

現貨都唔炒起

2.7

官方講

我都想忍

好在NVlink 未到

要不然我會買夠兩張

買埋asus nvlink

呢3 舊咩黎??

圖1&2工業fan
圖3 display card支架

油耳
法奧仲請唔請打手

咁都有負皮

早排都係悠二到砌左部機,仲要三號風球果晚都照送機比我,
係幫襯得過!

悠二成日已讀不回我

打手全面進場

其實有小插曲，同悠二講明送公司，所以一早單聲叫佢唔好十點先送嚟，咁佢都話七點幾到

去到七點三都無送貨人員聯絡我，我又搵悠二，轉頭就有人打嚟話今日單多，十點十一點送嚟得唔得

我即場跳制，無理由留喺公司等山到十一點啫

佢又問我送屋企得唔得，我話我即場數叠五百蚊紙俾你，你即係想我死啫

結果都搞到八點幾喺地鐵站交收

悠二見字請改善吓物流，同巴打傾開都話法奧送貨周時出事

我知我柯打落得急，但其他巴打都見到物流有改善空間

上一次法奧請佢食白汁...............

你係咪send 過相俾佢，定你wtsapp 有頭像唔啱佢口胃

一般佢覆得唔快，但都有反應的

絲打無白汁請所以悠二唔覆

太座見到以為萬2家用咁少
油耳真係想膠爸跪4K144

駁唔到
肥仔油耳口味真係

頭像好普通

可能真係太忙了

其實佢原先都係話星期五送，果日我放假，等足一日都未有機黎，跟住我話我我驚黎緊會打風，聽日可唔可以一定送到過黎，跟住見佢第日3號照送我就算啦

傾偈無相無偈傾

Btw 其實想問你好耐

你個名有無咩意思的？

好似細張過大鵰1080ti

呢隻係散熱最好?

三風扇點都應該涼d

但我心急
有乜咭殺乜咭

兩風望落去靚d

唔知法澳個運輸係外判定自己做

有d單係要set special remarks

半年部腦大變身一次, 唔知太座點睇

無咩特別意思 唔記得係邊到抄返黎

Btw 其實想問你好耐

你個名有無咩意思的？

爸爸

早兩日招咗有晚半夜痾屎，有網友幫我訂咗咭

但無講幾錢

唔想係屋企數500蚊紙，咁膠巴2080報海關報幾多錢

太座唔識野，話500蚊應該過到骨

無報價錢

但一大叠五百蚊喺佢面前俾就死撚硬

因為我仲要唔係一張

加埋上個月隻mon

前個月的gaming laptop

到時跪咩都唔掂

好期待， 成皮野一張

其實我死對大家無好處啫

無得睇傻仔亂買嘢

而且我老婆處決我的場面，無論如何大家都唔會睇到

所以唔駛幻想咁多

之前係悠二個網買機箱，等咗兩日都見未出貨就主動問佢，之後先知隻機箱停產，個網一啲都唔update

無得睇人亂買野都其次 無得義海先係最大問題

幾年前我買隻beoplay 耳機

阿太一見到就驚叫：你條友買B&O?

法奧個網

聽聞你要請我食白汁腸喎

等我cancel order 先

呢啲點都聽過，但係display佢唔會知

好多爸打排隊請悠二食白汁腸

仲以為會有人check單，有冇貨都打個電話／send email嚟同你講冇貨，成兩日都冇處理我嗰張單，唔追佢嘅話應該要等成個月先有人理

咪當佢傻，我太太又聰明又賢慧

制止我亂買嘢其實係我褔氣

手下留情

留返悠二

我無褔消受

公關

知道你今年洗咁多跪玻璃都唔掂

爸爸想唔到你咁富有

依家為夫駛唔起咩

養唔養狗？

你見我揸咩車就唔會咁講

早排喺新加坡見到隻撈都唔捨得買

其中一張提早咗，有望唔駛10/31

另一張要睇bhphoto 咩情況

我講過幾次

喺公司我都係做狗

錢已經準備好

真心話

朋友都知我老婆當初無嫌我廢嫁俾我

好在我都無叫佢失望

兩個老細未瞓，未砌得機

飲左咖啡未

幾時更新埋佢 好期待

大家都心急

問定你

如果我話我收你EVGA XC水貨價錢，俾張我用過的Asus dual 2080ti行貨你，你有無興趣？

買apple watch 算啦
買乜春撈
apple watch 當你壓力大 心跳唔正常 仲會即時提你
叫你深呼吸 叫你起身運動下
咁辛苦搵錢
對自己身體好d

巧想買車

想問隻牛幾多w?

其實想換車

但近排太多無預過的駛費

暫時唔諗車住，除非壞車

正價都殺

膠巴係硬件台嘅作用係叫大家努力返工轉工加薪升職
手執50k 就可以好似佢咁個個月買張2080ti 再撚下呢度d 巴打

無限筆直車list

點解你唔直接去悠二到買

膠爸促進香港經濟

都要買到

哄緊屋企人借D先有銀換

你咁樣講都知你冇睇悠二篇2080開箱文

2080ti 法奧有貨

1000w

應該夠應付7820x 4.8ghz + RTX 2080TI sli

50k 應該唔得

姐係代表膠巴60k

我只係見到開箱文都俾人咬

繼續

100k

要借屋企人錢換電腦又無謂啦你差幾多呀

80-100K

戒咗smart watch 好耐

我公司的電郵吓吓炸埋嚟 好大壓力

講緊車呀
電腦野出糧夠晒全部新

其實我都無計月薪

唔好估喇

估中我又唔會認

總之夠我得閒任性吓咁啦

借錢買車咁大條數更加無謂

好似我早幾年買架七年車齡mazda 3 粗用就算啦

我架fn2 mk車仔
太MK想換

x2，想幫襯佢都冇機會

水冷

nzxt個水冷頭會唔會阻nv link?

以前1080升1080ti都無用DDU

今次上2080ti就要

試shadow warrior 2無事

試hellblade 就hang

你指1080ti上個水冷頭會唔會阻 HB BRIDGE?

一定唔會

我一直咁用開

DDU剷完driver dl geforce experience 話下載唔到driver

結果要手動dl

好鬼慢

我而家裝nv driver淨係裝本體同physx
gfe呢嚿垃圾如果你唔玩shadowplay根本唔使裝
hd audio如果你唔用張卡做audio output可以飛走埋
你問3d vision? 你有冇用過或者見人見用過

好眼瞓

簡單寫幾句感覺

唔支援sli 的遊戲 2080ti 完勝1080ti

ACO 1080ti tune down 幾樣嘢，in game benchmark 53fps

相比2080ti 開爆所有 HDR, Gsync all max graphics 都有61fps 係好誇張的事

Hellblade 2080ti max 輕鬆過60fps, 相比1080ti dial down graphic 都未必有50fps

有部份game 2080ti 甚或比得上1080ti sli 80-90%

例如far cry 5 開爆hdr gsync max settings 都有71fps

1080ti sli 開晒大概得81fps 左右

Crysis 3 更誇張，幾乎有1080ti sli 90-100%

Witcher 3 就弱過1080ti sli好多，但開爆4k hairworks 8x MSAA 都過60fps

Shadow warrior 2 1080ti sli長企100fps, 但單2080ti 只有70fps左右

整體咁講，想擺脫sli煩惱的人，一張2080ti 已經夠你玩4k 60fps max

係d死癲佬玩4k 144先需要考慮2080ti sli

Titan xp的價錢，但遠超Titan xp的效能

呢刻仲有DLSS 同Ray tracing 未試到

2080ti當佢係Titan xp強化版真係唔會覺得貴

期待遲吓收埋NVlink 同二號咭

到時再分享多d

有冇人棄養1070/1080

同titan v差不多

順帶一提

工業貓扇 真係癲嘈

開3000 rpm真係唔得

2000已經係極限

勁過Titan V呀

Titan V killer

各有勝負

計埋價錢贏三倍啦

Titan V 唔計Nvidia 自己唔送外國又唔送集運

我見過最平要3600美金

2080ti 最平1149美金

仲未計new driver 都咁強

求3000錄音

點解當時要買呢部

開2000不如買返普通貓扇

Option

好憎梯丫佬
硬係有陣柒味唔知點形容

其他type r係好嘅

但呢部....

英製type r 不了

家庭車先係皇道

今代2080(ti)台灣三廠邊隻好d?

asus rog

不過14cm 既扇開1500都好夠，12cm 就要開到1800-2000rpm ，
可能我個箱隔聲，聽唔到嘈音

梯丫佬 不了

膠爸幾時換部佛

MSI唔得咩?

咁買msi囉

我唔撚裝 公司 email

即變飛機師

用到部車打柴先諗

老婆鍾情sienta

我發覺尋晚裝果兩把風扇，好似由出風裝錯咗入風

正常呢邊係出定入？

望下四條邊
有寫風向

Benz加隻撈

搵到箭咀了

我裝柒咗

咪講左有線果邊係出

唔記得咗嘛

有cover既係背面

順便問 有冇人知有咩扇係有cover知邊入風？

知道了

頭先拆咗兩把扇再調返轉

硬件台首富

不敢不敢

Notebook 老大入嚟恥笑我用7700hq

所以想換車

飛往天上

Batman: Arkham Knight PC revisited - can today's best hardware deliver 4K at 60fps?

5.x 美金

買咗嚟試新咭

你係咪要架？

Email 咗whatsapp 俾你

嗱，今日唔應機就下一位架喇

要

換月球食女

等2070 mobile出先再8750h+2070

留名睇開箱

我指膠巴可以咁玩 btw我都等唔切2060 2070出即買

All max 4k in game benchmark 7x fps

關咗佢個Nvidia smoke 變成9x fps

唔開smoke 好似先用得盡隻mon

襯你第2張卡未到

試埋其他game

2080ti同1080ti sli差別

係未試pubg

仲有咩想試？

隻隻game都做到單卡4k60fps？

Mankind divided 唔得

Shadow of tomb raider 都好似唔得

但我未買，出咗Ray tracing patch再講

呢隻支援sli 又有RT，期待的

感謝老細令我呢幾日放假有嘢玩

新版NVENC係我第二期待亦可能係我會用得最多嘅功能

page 28

想睇2/1080Ti, h264同h265相同bitrate encode嘅逐幀比對

琴日太忙.未得閒入黎覆

我都未有機會去試玩2080 ti

好多巴打想請你食腸, 小心

見到

講左成大半年都未再上法奧發爛渣

非打機我答唔到咀

單咭都未有乜驚喜

等埋NVlink 同第二張咭先見真章

係Crysis 3 幾乎有1080ti sli 咁勁

溫度如何

Full load 73左右

未開爆工業貓扇

遲下會唔會用貓fans配冷排

無打算上水

Inno aio

而家每次開機都要聽三秒直升機起飛有咩感想

行二千轉買f12把鬼

唔覺有乜咁勁喎

必要時先開3000

行開1500既屎色表示
直昇機係咩聲

伏伏伏伏伏伏伏

開心既係又可以跟爸巴學野

買多咗一塊NVLINK

N預計下星期到

收返淘寶成本價1060，有意請留電郵

石破巴又恥笑我

唔係發發發發先岩咩

我淨係用A14 都覺得直升機
利申 5把nf f12 1500rpm

尋晚整到四點幾先瞓

今朝又九點未夠醒咗再反返正兩把扇

下午瞓到死咗

今晚返去想試吓tune 吓兩把扇，搵個嘈音同溫度的平衡點

爬po學野先

巴打有咩DAP推介

我仲用緊bluenote 240+w40

我都好耐無留意,依家用緊部山靈m0
換埋moon先換player

新手留名學野

PG27UQ?

inno3ad 實測同公版一樣用膠水癡L實左 拆唔開

咁毒？

水都唔俾你上？

係啊 屌
無得上水 又未知點爆開佢

連display card都要用膠水 係乜L野玩法啊

我想問有冇人知evga XC 同evga XC Ultra 2080 Ti有乜分別 價錢差小小，除左大小，同好似散熱好d

Inno3d雙扇散熱仲要唔好

我兩張都訂咗，我都想知有乜分別

我訂左普通版 諗緊加唔加多小小換ultra

我有少少覺得大部份AIB都玩2.7 slots 唔係無原因

我擔心2 slots 散熱唔好

我都係新手

哪有錢

就係見效能其實冇分別，我個meshify c又剩係放得 evga/ASUS strix 所以好想知

熊河無錢，我赤貧

希望lg快D跌價,ME窮J

邊張2080 ti好? evga, msi 定giga

Acer Q4 好多平4K 144hz mon

MSI 果張好似幾好

悠二唔係話ASUS 世界第一咩

咁唔係得我講既

全世界review 都係rog strix 贏哂

所以我今次極度欣賞asus rog strix

我起篇開箱文 都對佢極高評價

我上網睇benchmark 見 msi有張表現好突出

悠二review 唔係2080咋咩？我唔覺佢有2080ti review

悠二兄，上面有inno3d 2080ti 風扇拆唔開係咩玩法？

公版都係咁？

我冇2080 ti review

不過網上TPU 呀 其他rog strix 2080 ti 都係神級

正常唔係應該拆背板的螺絲就拆到風扇咩？

會唔會係佢唔想你拆得開，局你買inno3d. 張AIO 2080ti?

拆晒都拆唔開 上面張圖VRM到有藍色膠水 我估Inno3D應該都一樣有

果d唔係散熱貼嚟咩

買比ssd用都得啵（好似）

你放大睇 散熱貼唔係咁

唔使特登買

2.5/HHHL嗰啲有啲型號粒controller熱所以已經做咗外殼導熱
有啲連flash都做埋

M.2嘅話買散熱片會送

影d相上嚟大家參詳吓

再試一次 拆到…
係 原來佢重有貼熔左

抵請食飯啦

唔要白汁飯

但係個slot換左 G12用唔到XD

索帶大法

970evo無

AMD扣用得落

屌

真係古靈精怪

冇HDMI 2.1 不了

是旦啦

Display port 出到4k 144就得

因為DP1.4 唔夠bandwidth行4K HDR 144hz 4:4:4

出唔到4K ycbcr4:4:4呢

咁都無計

要mon同gpu都support 先得

4K HDR 98hz

98同144 我覺得分唔出

唔制

膠爸真係忍唔到手

我幾時忍到

玩Arkham Knight 4k

究竟開Nvidia smoke 預60-70fps 好

定關咗佢預80-90fps好？

嫂子可有微言?

無

佢唔知幾錢

btw 碌完11版
等睇片

睇咩片

AMD扣唔得 高度唔同

Game 片

我唔會花時間整片了

有咩game 想試可以開聲

我有的話盡量文字演述啦

Bf5

無dl beta

可惜呢隻有RT但無sli

出咗都可能為RT而買

多謝定膠爸先

你呢張相係FE公板定係INNO3D張雙扇均熱板?

縮水狗2

無

好貴

inno雙扇

裝完唔知邊到出錯 性能得翻一半 但係core 溫度正常 Mhz正常 DDR6 都正常
換翻風扇就正常翻

我一早買左

咁奇怪？

R L晒頭 完全唔知發生乜事

我老婆係唔過問啫

呢啲咪將佢啲乜柒唇膏袋啊化妝品啊一折賣比其他人

除左VRAM有PAD外, 均熱板同塊COOLING MID PLATE之間仲有冇其他地方有PAD?

D PAD你冇拎走到?

有

全部PAD都拎走 換左散熱銅粒

有冇CHECK到用電量正唔正常
似係P STATE上唔到去

你試下裸跑/加風扇吹住, 唔好用任何PAD/HEATSINK仔

我想問張INNO3D TWIN, 原本個設計除左VRAM有PAD外, 均熱板同塊COOLING MID PLATE之間仲有冇其他地方有PAD?

等陣再試試

telegram?

再重裝一次就正常翻

溫度點?

full load 53度

GPUZ -> ADVANCED->BIOS
power limit係幾多?

100%

no... watt

btw what aio are you using

NZXT X52

今次D螺絲多到

Power Limit
Minimum 100.0 W
Default 260.0 W
Maximum 290.0 W
Adjustment Range -62% to +12%

比想像中高好多
你有冇拆開過個COOLER睇下壓得好唔好?

我估係散熱膏問題 前面玩得太多後面唔夠用 同隻散熱膏垃圾野黎

你240排兼今次大DIE, 5字真係唔合格

咁我繼續等啦

Predator XB27UQ US$1999
Predator XB273K US$1299
Nitro XV273K US$899

我筆直係4000左右喳，咪玩我啦

買哂三隻都係$4200咋 抵玩喎

加少少系列

4000美金都係4000呀

屌你又真係駁唔到

原本諗住買lg隻850

1050ti想換卡
唔知換邊張好
我追高hz多過4k
2k 144hz咁

點睇Acer VG270K

留名學野

有budget 就一嘢車張2080ti 啦

等amazon, bhphoto 之類正價買evga 1149果張最抵玩

不過要捕住同等咁解

再唔係去買evga 2080 運埋應該唔駛7000

Nitro 系列⋯

850咁貴

加多1千買VP2785-4K有埋廣色域

想問下雙風扇FULL LOAD起上黎有冇1080TI咁熱?

冇啦，好多 review 個溫度都唔高

上水一定仲正

我張1080ti好涼

我想幫張1080上水多過換張2080/TI

上網睇應該2080ti 涼d

我暫時單cars full load 73度

但我覺得要測埋兩咭先可以作準

inno 雙風扇 fullload 8x 度

俾你涼三十度，有無10%性能提升？

除非你玩sli 啫

要不然升2080/2080ti 遲吓玩埋RT 同DLSS

Inno雙風扇出名熱

1080 1080TI 我都有用過

不過你買嚟上水就無所謂

怕熱的肥仔

黎緊轉涼應該好d

btw洗多幾千要rt同dlss不了

G12+x42
保6年啵

AIO不了

但樓上巴打話G12 唔啱2080 ti 用

得啊 原來係第二個問題 用AMD扣係可以

多謝資料

但我應該唔捨得拆

用過sli 的玩家邊個唔屌

但唔買sli 又唔夠力

例如shadow warrior 2 我用1080ti sli 推4k max 有100fps

呢期換咗2080 ti 就得返70fps

Witcher 3 都係相似情況

鬼叫手痕買咗4k 144 mon

攻頂就特別貴，特別煩

Rog死忠
Rog真係好貴

講起上水，我就諗緊，我兩張 1080 點算

有有興趣交換一張

我要黎做乜 我換左兩張就係想放左兩張去

我都係隨口Up下

遲下買block算

買定先啦

腦細落左黎香洗接左好多車

得閒死唔得閒病

你放左你果張，入我果兩張未得囉

太煩了 我賣我張又要搵人交收

之後再同你交收

中間段時間又冇機打

又要上網買番d接頭

分分鐘換埋硬管

再者我玩d game唔support sli

收你兩張都冇用

等義海接收rog 4k144先

剛試兩把工業扇開2500rpm

依家燒緊機，睇吓溫度差幾遠再睇吓點

呢隻唔壞唔換

16600好貴

壞咗就買899果隻free sync 4k 144算

我覺得難搞

上得水都唔會呢刻買1080

裝返原裝扇就易放好多

高階牙石野都幾難好快壞

free sync對你黎講係no sync喎

用返v sync double /triple buffer

價錢差兩倍有多

$2000排隊

絲打有冇留意大陸佬D ASUS MON

邊d

絲打有冇玩呢個

燒furnark 4k 30分鐘都只係73度

希望雙咭唔會好似inno 1080ti咁上91度

鬼鬼地

頭先試咗2000轉或2500轉

張2080 ti full load 都係73度左右

頭先我直頭試埋開咗側蓋再用對流扇直吹張2080ti 都係keep 住73度

個fans係抽出？

以下file有兩條片+ffmpeg+batch script

將兩條片drag落個batch file度之後佢會自動encode

我想要encode之後嘅file
雖然唔知呢個更新使唔使軟件配合不過試吓無壞

係

有機會既話
試下拎貓fans黎做intake

Lm

Intake 係 兩把140 入

但隔咗個x62

其實買得 SLi 既都係發燒友，燒壞腦果隻

都唔係講緊有幾多性能增長

而家買兩張 Ti 其實已經係 Titan 級數，仲平左

經一事，蔡一智

AMD 既野，仲未俾到信心我

2700x + c7h + gskill b-die
用咗就快3個月 咩事都冇
係fps追唔上煙屌
定係我好彩

膠鉖,你既忠實FANS係度,唔好望其他人,望住我

1700 + x370 prime-pro + b-die3000c14
係玩rainbow crash
其他game 沒事

fix crash 大法
唔好用afterburner超display
同埋你cpu 唔好盡超 落返少少

第三技 fps limit set 低d
留意平時咩fps 幾多就炒
再set 低過果個數

all stock 除左ram

屌那星，幾時先到齊

下個星期
等下啦

叫吓春啫

等NVlink 都辛苦，莫講仲要等二號咭

要玩既驚都未出
等下啦

Shadow warrior 2 fps低過 1080ti sli呀

Mankind divided 又係呀

Witcher 3 又係呀

世界末日呀，慘無人道呀！

ACO 高咗，Hellblade 又高咗，仲未有時間試pubg

吉返兩張卡入去
未出售既話
都係想我咁講啫

邊有咁好精神拮來拮去

拮黎拮去
拮爛左仲可以換新
好主意黎

果晚整咗幾個鐘

拉傷咗兩條大腿後面的肌肉 痴撚線的

屌 我試過冇位懶 就咁彎腰整線盛呀個啲最後連條腰都痛埋

有無話laptop20xx版幾時會出？

好漂亮

Lock fps

早幾日買左 埋單6500

上ti貴幾百美金比唔起

遲吓再換

正值RT成熟時

好想要張2080 ti

其實換2080係咪換1080ti仲好

膠爸 newegg買mon有咩要注意

人人都等緊出貨

性價比接張有保的二手1080ti最高

Newegg最煩係order verification

建議用PayPal checkout, 你送貨地址同PayPal registered 的地址一樣就可以

不過外國寄mon嚟多少有風險，真係平好多先好

之前有巴打amazon 寄隻laptop嚟，打開好似中咗槍咁

等出9代intel mobile加 n記20系mobile

我果張仲係美國

我張2，3，4號全部仲未寄出俾我

得張NVlink 應該飛緊嚟香港

News egg 平一千

三千隻mon平一千

同一萬隻mon平一千兩回事喎

25%

另外FB見有陳列MON賣 CHECK完無事先交收 4000有找

link?

陳列mon? 你痴撚咗線？

4700 水vs 5700 行 兩者都好，都一定唔會買陳列

收到

陳列品仲衰撚過二手

私家二手西同公家二手西的分別

1080ti $4500收唔收到

膠爸係咪中過伏

4000都收到

隨時有找

4000有保都有

有無咁毒
邊個四千放有保pm me

4k 收唔收張大鵰？

仲有無 d 唔用既 4K mon 放？

其實 GTX 2080 ti 同 2080會唔會差好遠?

會，完

呢度幾個巴打都咁放益巴打

無

但monitor demo 足一日十個鐘

正常用定都唔會咁長開

清用咩moon

PG27UQ

硬係覺得ips 144易壞
定我錯覺

希望唔好

我張1080ti大鵰仲未有人認投

開個價嚟聽下

大鵰太bad taste

笑人咁衰

我都唔知值幾銀

fd咪4000 巴打4500 出面4700

Ching你rog用幾錢收

一手1080ti仲7千wor
加上2080咁弱雞
出邊無5千都繼續hold下算

唔講啦 剩你話你知我同林巴係fd

未到手都咪咁高調啦

太多變數

會唔會又遲出貨推遲拎2080ti架

換左月球未

sor 太興奮

膠爸

未 窮撚慢慢黎先得
琴日幫個fd砌左部400c
又輕又靚
都忍住左

570x

齊齊加入2k144

放假都唔去買
食少d女

儲3個月出pg348q

大鵰我有趣wo

聽咗佢慢慢變高音個感覺更加飛機

2080係一張有RTX同DLSS的1080ti,適合全新機
2080ti我覺得仲係痴線佬專用,過萬一張display card我就買唔落手

其實唔過萬

正價連運費1180美金入到手

大概9400左右

倒悠二米都係咁講

本地八千幾買2080，倒不如等貨源穩定時外國直接買張evga 2080ti,相差唔夠一千蚊

貨源穩定 等到猴年馬月

唔倒米嘅，想要嘅自然會要，想等嘅自然會等 我等1080ti貨源穩定都等到水尾

唔知點解唔鐘意前蓋都透光

我前排先係買左呢個mon，我覺得買mon 始終都係實體店，有得試哂光點死點先買，網上平一千都係咁話

中央田有得check
又有保

我唔係田買，5280

5280
邊到

黃金3c 其中一間

中田好似係俾左錢先check

好似超過3點定5點先有得換

Capital Comdex

平好多就搏一搏（我就係成功例子）

差一千幾百就搵間保證零光點零死點即場驗屍咁驗先走

相差得兩三千以上就諗得過水貨

廢時係到開名，陣間有痴線佬入黎屌我買廣告

你個月球就緊係啦，係香港買成3萬

所以我話外國寄mon返嚟抵唔抵係 case by case

始終運送有風險，同埋光點死點都係考量

好似好多都出未貨

其實想知多唔多貨好簡單

上ebay 搵 2080 ti ready 或者2080 ti in hand

你就知依家到咗貨又肯轉售的有幾多張，同埋咩價錢

我見應該要要1600-1700美金以上,大部份都要2000美金以上

所以我話悠二算有良心，咁平賣咗張俾佢

佢攞去炒都大把市場

俾我*

開箱燒完塞返入箱

又唔差果三幾千開飯

我見1080ti 出面開價都好狼
加幾舊就買到新

等得等埋2070出咗睇吓同1080ti 差幾遠先

不過我估最多係1080同1080ti 中間

邊到重有貨 唔想要zotac

問吓悠二

或者睇吓ebay (但肯定貴）

等吓啦，我估月底會好d

bitcoin 得六千幾
無左礦客實好d

口講叫你等其實我最唔等得

我怕我張NVlink 一到我會即場發癲搵第二張2080ti

明明你已經買左

留名睇5號2080ti

4000usd夠登頂

呢刻搵應該難 d

N 記彈弓手，而家先出緊貨俾 d 落左 order 又未收到卡既人，下一批貨應該都仲有排等

本身巴打幫我訂一張，我再去ebay 炒咗一張

後尾再喺bhphoto 扑多張

跟住忍唔住搵悠二買張現貨

呢d新玩具時間性好重要

三張入面估最快都要10月中先可以到手

等你消息呀

希望你幫我訂果張快過我ebay

加多少少系列

Tracking History

September 29, 2018
12:21 am
Arrived at USPS Regional Facility,
LANCASTER PA DISTRIBUTION CENTER

仆街張NVlink 由29號到依家足足三日無任何消息

我唔係要你即日送到，但幾日無消息咁要tracking 嚟做乜

三日入面有兩日仲要係working day 嚟

反而ebay 個賣家就覆我amazon 預號送貨

仲有daydreamer 巴打代訂果張都係3號送

屌你下星期一定要玩到NVlink 2080ti

回錯post

送俾我？

等2080ti 二手好過
窮人買唔起一手

真窮就咪攻頂

之前攻左1080ti 等有二手先再算
張1080ti 都係上年用1070 + $ trade 先搞得掂

1080ti 唔夠用咩

1440p 上唔足144 (可能換cpu 會有改善)

即係假窮撚

到時等你玩厭咗先義海

巴打同路
窮撚以等義海為生

又要信仰

都要多謝油耳張敗家56係壞既
56依家個價咁衰我應該唔會諗升級

我之前都原本冇打算升
在dcfever 試下offer 條友又受咁就升左

巴打們

我個review做錯咗

原來我一直run 緊120% power limit

所以furmark full load 先會去到73度

100% power limit furmark full load 咗八分鐘仲係65度

Inno 1080ti

Inno都睇邊張

我睇過review 話ichill x4 full load 74度

上水個張原本有80幾？

係呀

唔上水玩sli可以煲到91

所以先要上水

頭先再試shadow warrior 2

1080 ti sli 頭段係lock 住100fps

反而2080ti 上落好大，低到70fps 又有，上到過110又有

唯一肯定係sli work 時1080ti sli 勁過2080ti

屌，愈試愈想試NVlink呀

仲有成十日

試咗mankind divided

感覺上順過1080 ti sli

我愈試愈迷茫 只可以講 2080ti 愈試好似愈堅

試埋AC Origins 呢隻閪game的 in game 表現

（之前只係跑咗 in game benchmark)

之前1080ti 喺 ambient occlusion 調低一格，同時唔開volumetric cloud 的情況下，海上撐船試過得39fps

今次2080ti 開台盡所有嘢（即係嚴苛好多）的情況下撐船最低一秒跌過去48fps

而陸上表現更加係勁好多，周時過60 fps都唔止peak fps 都高過 1080ti 好多

不過我覺得有d可惜

基本上開4k 的話張2080ti 都係長期full load

幾時先有張咭唔駛full load都輕鬆處理4k gaming

下代titan

唔好出年年頭又出張Titan

我會破產

今日再試2080ti

感覺上我覺得2080 ti 有1080 ti sli 七八成威力

唯一挑剔係佢fps波幅比1080 ti sli 較大

我好期望2080ti sli有幾爆

妓嘉屌唔屌得過 想買asus 但冇貨

心急就屌啦

我估死唔到人的

唔係zotac 或者inno3d雙風扇就好

上次10XX個啲話好大問題 維修又係煩

好似抵玩過你換1080ti個陣

照你咁講，有1080ti係手嘅加多一張砌SLI好過upgrade一換一？

幾時都係單卡好

太多遊戲唔支援sli

但如果資源真係太緊拙咁都可以考慮收張二手1080ti,但就預咗唔試Ray tracing

因為要有耐性同運氣先可以短時間以9400左右入到一張2080ti

我覺得呢一刻，現貨，唔係大陸垃圾牌子

12000呢個價錢入得過

唔信你去ebay 睇吓有幾多現貨，同賣緊幾錢

當你好擔心妓嘉出事的話就自己衡量

始終買嘢要自己開心先得

梗係

果期俾礦佬搶晒d咭

Inno3d 都過七千，仲要已經係平咗

法奧信得過?

我幫襯過三次都好滿意

係送貨安排有d kai

入咗張2080FE感覺都唔係勁得去邊
唔買ti嘅原因係因為太難買同埋有啲唔捨得

你原本用咩咭？

同埋呢刻都未用晒成張咭的能力

1050ti
希望遲下啲driver會好啲

用1050Ti 上到2080 會唔會依家係粒u bottleneck緊你

裝完用到無問題話聲我知

照計1050ti 上2080應該唔止天同地的分別

而係天堂地獄的分別

我1050上1080ti

今晚開ultra

g4560 上2080?
冇理由1050ti 上2080 feel 唔到分別

咁誇張[sosad你火牛有無8+6 pins

Rm650x 實有既

驚幾年後唔夠Watt數

你接左ichill?

X42 aio

叻仔

87k 5ghz唔會bottleneck掛
例如我打csgo,之前張1050ti開all low 1024x768穩400fps
換張2080我expect佢可以再多fps,但不升反降
其他game係高咗fps但都覺得個fps唔stable

依家追po發現個價ok喎師兄
但好似無咩人講係1個hdmi定2個

聽聞返咗信仰版2080

有興趣大家去睇睇

但價錢真係信徒價

痴撚線

咁佢用料同效能係好的

但價錢都好高

NVLINK 失踪足足四日有多

上一次update 已經係：

Your item arrived at our USPS facility in LANCASTER PA DISTRIBUTION CENTER on September 29, 2018 at 12:21 am. The item is currently in transit to the destination.

明明已經係priority mail express international

淘寶張nvlink又係：

9/29 00:02

你好 官方已经出货 已经帮您安排优先寄往香港
待更新物流Tarcking number之后会在淘宝上给您确认发货

老老實實

法奧真係好鬼好服務

今日放咗張咭連G12 同X42 俾巴打，但我又唔記得張invoice 去咗邊

下午問悠二叫佢補發，轉頭就send 咗嚟

打手mode都係咁話

你大客仔

你大客黎緊係好服務

我一年先幫佢買過三次嘢

大條毛

放晒兩張1080 ti

希望巴打們玩得開心

打手

我淨係搵悠二買過絕版機箱

2000 MHZ 其實唔難

thanks

真係唔難

Mem clock 可以試+400

隻牛換左未

唔超埋memory clock ？起碼都超600mHz 啦！

重要佢張係水冷黎
茶巴無限笑話mode

問左法奧

650W無問題

今日冇唔代表將來冇，隻牛一老化就

Mem clock超400
Core clock 超150

輕鬆

講起老化 我隻牛終於係前日退休 用左成8年定9年
12V 得翻11.2v 未check 電壓前重以為張2080ti壞左

Furmark 10分鐘幾多度？？？

8年值啦

渣

依隻牌子係香港好似消失左了 以前賣差唔多1蚊1w

同場加影 唔覺唔覺做左inno fans

上傳過D圖 手機影歪曬

Ichill版好d
普通不了

1080 2080ti都係上水
780就公版
以前機箱放唔入太長display card

上水是但啦

好撚癲

而家2080系列係咪公版pcb搭非公散熱
機箱限制一定要用雙風扇

持續留名

其實今次由8/20訂咭的體驗真係好差

明明話9/20 出，臨出前幾日Nvidia 先話要推遲

好喇，amazon 拖到10/3 出貨

可以ship都未ship，但話今日到貨

淘寶訂張nvlink呢，就9/29咁講：

你好 官方已经出货 已经帮您安排优先寄往香港
待更新物流Tarcking number之后会在淘宝上给您确认发货

今日追佢呢就咁講：

你好 久等 目前还在等待物流更新Tarcking number

如果我们收到更新会第一时间在淘宝上填单发货的

好喇，早排見淘寶訂nvlink唔對路，我已經再喺ebay 2400蚊訂多張NVlink,咁9/28出咗貨諗住穩陣啦：

September 28, 2018
12:25 pm
USPS picked up item,
BLOOMSBURG, PA 17815

跟住9/29更新完：

September 29, 2018
12:21 am
Arrived at USPS Regional Facility,
LANCASTER PA DISTRIBUTION CENTER

仆街轉頭都10/4，張嘢可以無晒聲息5整日

屌你老母我想打機啫，有無咁撚多波折呀

（好在Daydreamer 巴訂果張到咗集運）

USPS

已經係USPS MAIL EXPRESS INTERNATIONAL

佢話3-5個工作天到架

最仆街係 ebay無行揀shipping method

唔係我用晒DHL啦，仲搞咁多嘢咩

2080ti 推4k max Arkham knight

未玩到有bat mobile

Keep到90fps

120/144FPS指日可待

終於試埋 pubg

開爆所有graphics settings

In game 未低過60fps

其實以前1.0之前support sli咪好哋哋

呢隻game已經係2015年的舊作

但隻game pc 版寫得太西，所以brutal force 佢都唔會行得好高fps

我果張十月底
岩好十一月玩bf5開RT

靚到癡線

排定義海2080ti

8/20 果晚當day巴幫我訂咗張EVGA XC

我就即場發癲去ebay用二千美金訂咗一張XC ultra,預咗十月頭就齊章有得J

咁Nvidia 彈弓手遲放貨，ebay果張2000蚊的推遲到10/3

其實上星期悠二有現貨俾我時我應該cancel咗ebay 個order,佢又貴又遲，但我又唔想對方失預算，本住信守承諾的精神等佢10/3出貨

點知尋日條友send張咁嘢過嚟：

話唔知收唔收到

大佬，ship都未ship點會忽然到貨

即刻叫佢問amazon cs

結果今朝四點幾我醒咗，我問佢cs點覆

佢答我：

Amazon cs submitted a investigation form to a supervisor to see what is happening with the order. They said we would hear back in two days... once again, i am very sorry for this delay.

結果最後我忍唔住怒cut order

依家⋯ 我又會有其他舉措

務求係下星期內 齊哂

有錢唔怕蝕
食埋佢再放畀啲晚打

唔係Cut左啦咩

痴線

慳返4千幾

今朝四點幾cut的

主要變數係張潛咗水的NVlink

係悠二到講有貨通知我即買

你買乜？

可以買其他野

到左 即刻去3C買GPU

唔知有無人睇過甘小文的漫畫

講佢查案有部時光機，但欠一粒婆羅乃嚟的螺絲

張NVLINK就好似粒婆羅乃螺絲咁

屌那星

最後一塊拼圖

我淨知下星期會有新卡用好興奮

公平咩, 呢個post個個都2080ti
我連買2060都要諗下先

都未有人義海認投我張1080ti

無透明度

膠爸預先講定 方便大眾

我愛膠爸

2080ti 開箱post 唔傾2080ti咁傾乜

你隻大鵰？

我幫你宣傳吓

收左卡先慢慢諗
俾女女部機用住先
佢張1070ti月球1080p夠晒用

女女用1080ti，義海張1070ti

應該義海1080ti
佢遲下接收我部機
到時入張2070

2080ti la 仲有2070

女人唔洗對咁好
都下年既事，2080ti回到正價就入多張港行

等義海1070ti 離下年仲有2個月

都話義海1080ti

100$ 收只限今日
聽日就可能得返50$

101$收

i mean 你係咪叫定悠二有貨就入多張

5k大鵰不了

遲d答你

佢唔係放4k咩？

係5k
似你咁義海咩

咁我果兩張煙佬嚟

我覺得全齊新最cheap 的1080ti $5500買到的話

二手賣4500差不多

咁平多幾百有人快手認頭，一家便宜兩家著

早兩日見到肥花大鵰1080ti放4.8k都即刻比人秒左

2080穩定供貨無炒 會再打一浸落3k

其實2080唔覺有炒過

Amazon newegg 果d要幾多都有

張張賣到799 連運費都要6500

二手1080ti未見得插到三千咁低

之前new egg evga ftw3 black $5300

奈何膠爸平賣

當大家見1080 ti同2080差唔多時

1080ti又貴咗

普通用家唔洗Ray tracing

你信唔信，出完幾隻RT game 就會有用家揼春

有review 話試完RT 之後覺得以前的game唔算係game

2K144就算

RT用係恐怖game到

咁就仲好，1080Ti 會跌一跌 ，同埋好似我依啲眼殘加頹mon應該感受唔到

我唔care RT
我care dlss

都話有巴打價
molamola

不過之前睇過DLSS 好似會有artifacts

實有巴打會接，唔洗擔心啦

拎左新卡再算啦
再唔係又用親戚義海大法
表弟我張1080ti唔用，平d六千俾你喇，出邊無晒貨，新卡又成8千以上至成萬六

巴打 > 親戚，我覺得好岩

仲有錢賺
都係搵親戚義海

一陣表弟話 表哥借來用住先，用完就還返比你

Cut 咗張2000 美金的order,就梗係要買過張頂替

其實今朝四點幾呢頭取消ebay 果張，我轉頭又訂咗呢張：

邊間舖就唔駛多講

點估到搞一大餐喺訂咗的咭，最後係本地貨最快

依家就欠張由美軍寄出，失咗踪五日的NVlink

睇吓幾時先收得埋呢粒婆羅乃螺絲

有時任性吓都真係幾開心

又數銀紙

d卡到哂但nv link未到

慘過女神引鳩你

你又冇得屌

我諗我要重新定義下咩叫“有時”

屌, 點解你又買到

仲平左，爽

可能係請左食白汁腸仔飯

砌咗入去機先囉

咁真係未有NVlink 都無計

得daydreamer 巴打收咗NVlink, 但佢d咭下星期都到

問咪有囉

慳咗四千幾

雙風扇120%power LTD 都係72度又好似幾吸引

btw會上水係咪有平買平就得

今日做做下野格離車房師傅過黎引鳩我買4k

你試吓囉

上報紙/入醫院我唔負責

我收手架喇

今年⋯ 升咗一次1080 ti sli

買咗部notebook

換過兩次mon

升埋2080ti sli啫

我覺得上水可以買垃圾牌子

今年收手，2個月後下年可以繼續

NVlink 我預咗呢個weekend 無架喇

希望下星期內收到啦

淘寶同ebay 一個話出咗貨，一個寄出咗個郵件真係好唔可靠

忍耐啦，上年都試過買完二號1080 先知pcb 高低不一用唔到硬橋，結果等咗十幾個鐘先可以出街買嚟用

岩拎到公版 rtx 2080

年尾會有一排好忙，上年11月到今年2月忙到乜都無買過

雙單卡 悠二會唔會班到張

膠爸張咭幾錢?
搞到我都想買張2080ti

似係女神比佢屌但一定要用套
但行左幾間7仔都無晒套

呢度問無用

上佢網fb/wtsapp佢啦

你當我員工定打手？

ASUS DUAL GEFORCE® RTX 2080 TI ADVANCED EDITION 11GB GDDR6
港幣$ 11,800.00

呢張都抵hi啦

唔緊要

尋日單咭Arkham Knight 都又靚又高fps

嗚呀

咪就係

資料都喺晒度

再唔係giga 又得，得咗

自己去法奧睇啦

連我自己都買唔起

買軟橋*

老闆出嚟玩嘢

可唔可以留張畀我

你inbox 我

其實同兩張starwar Titan xp 價錢相約
點都抵玩過Titan V 先啦

叫咗佢官方渠道搵你

問悠二

咁大個標題你都唔睇

上次打上去問, 用快到我聽唔切嘅語速話無貨
即時傷心欲絕

問左悠二巴啦,佢話未有貨

等我開返隻account先

請留意個溫度係未用tensor core 同RT core

全開可能可以整鐵板燒，無人知

又無晒 ?

其實inbox 我 訂

預一星期到有

差d想水佢ebay 2000美金接貨

冇哂

無鷹眼未買大鵰囉,又或者紅龍

重諗住星期六有

你打去問，果刻有就有無就無，遲吓有貨又點搵返你？

你留message, 留contact, 最重要嚇佢唔俾貨你就日日開post 追擊佢

Giga 有無？貴200啫

有d 同我訂左我就發貨

有多餘既就就鬥快搶

咁慘，3000美金賣張俾你喇

好呀,yeah

3000美金

咁抵,唔係唔買呀

賣買買

你大恩大德我會落力宣揚悠二報答你

悠二大法好！

你睇我幫襯完悠二：

梗係，有我摸過開光加持

對男女關係有妙不可言的作用

直接落咗單
地址寫自己嚟攞貨嗰個係我

早知燈係火，就唔駛隨街摸

而家Amazon張單點算
已經入咗一皮落張Tap&Go度

肯定係反作用

Cut到咪cut, cut 唔到咪放/return?

成班一開頭嗌貴既最後都係衝出黎搶

Sorry 講錯，sli 咪得

ship都未ship錢都未扣一定cut到
只係覺得cut咗好似好嘥咁
$1220嘅原價order嚟

我已經更正左我既講法

已經畀其他卡塞爆晒啲位了
電視卡, HDMI Capture, ...

首先你可以考慮轉贈有需要的人士如小弟

唔係就襯佢未撚出貨快鳩d can鳩cel個order 佢啦

Cancel唔到就要搵朋友接

我喺amazon 同bhphoto訂的兩張EVGA XC 都俾巴打們認頭

佢哋唔快，但平，兩張都唔過萬

嗱，唔係我呀

朋友價 $50 收

原價加50（美金）

我代巴打deal

$50 bitcoin

咁高？

加錢呀

上去佢個到真係好恐怖

詳情！

你俾悠二質你食白汁腸？

調番低了
玩開個隻槍game會炒

啱啱試吓玩轉數快
完全無視每月五千蚊提款限額即時將一萬蚊過返去銀行
金管局德政

2050都好啦

仲想2150

Inno 嚟咋

Thanks 膠爸

右上show cpu temp個個咩黎

好靚

睇到我都想完一完我公版夢

下星期出糧唔知有得係膠爸面前數一千拎卡呢

我完過980ti公版夢

980ti都唔靚

恐怖game係要靚聲效

果時上水是但啦
部機仲健在係廳得下俾老母煲下劇

980ti煲劇
屌你咩

換晒野
2700x+1080ti 最新
上一部係
7700k+1080ti/rx480
再對上係
4790k+980ti 自組水

逼到癲

燒得好熱

巴打你都幾撚有貨

冇左隻g12上面空間感大左好多

2.7x2?
好撚逼

BBQ

換case
Inno aio召喚

好煩惱

二號咭都開著，一號咭已經燒到87度打開蓋都無幫助

未開著*

換case
好煩
D條多到

換case 都無用

底版間距係3 slots

啪張2.7落去，一樣無改變兩張咭的距離

好頹喪添

Evga係咪有2 slot

上水

想問下公版通常邊到有買 ？

係

下星期同月底各有一張2 slots 嚟緊

諗緊係咪應該換呢兩張試吓

自組水gogogo

另一個方案係放棄唔玩sli

第三方案係上水，但要搵人整

慳左個4千幾上水 成件事都幾岩

NVLINK有軟橋你重有個方案可以試試

大機顯示卡一橫一直

自組啦

砌兩個aio好痛苦

見到d線已唔想砌

膠爸會唔會轉ROG張2080TI??
好似係咁多張入面評價最好

nvlink條橋都有一堆chip唔會有軟橋了

係咪想試

暫時咁放可以壓返去75度

始終係咭同咭之間無空位

所以要打平放，再喺上面加扇排風

換咭我覺得作用唔大

聽日去買把140mm 暴力扇取代相中紅色把扇應該再有改善

逼到咁開蓋用牛角扇都救唔到

唔係啦

打扇放，加把扇放gpu面

由87度落返76度

咁已經差好遠

上面把扇夠大力的話隨時降多兩度

但2號卡未用wor
加埋2號full load D廢熱

我都明

所以做定準備定加大gpu頂的扇，最重要係大力

就咁裝2號卡咩著都咁熱

著埋的話1號卡只會抽2號卡嘅熱去散熱

即是加熱

一號卡過百度無難度

要散到熱只可以上水

用水帶熱去其他位置散熱

咪傻

Inno3d 1080ti 先91度

Asus 無咁廢的

等NVlink 嚟到就知

你個陣1080ti好似冇依家咁逼

係

但煙佬雙扇出名散熱差

打R6咪又係彈

膠爸準備好貓扇未

裝咗啦

開到2400rpm

暫時燒furmark 係呢個溫度

成功壓返full load furmark 10分鐘 去返71度

1. 打平機身

2. 喺gpu 上放咗兩把120mm 的扇

3. 對流線隊住pcie 嚟降溫

4. Tune 返 gpu fan curve

全靠呢個 model heatsink 夠厚

先有空間俾我喺側邊直接用120扇散熱

剛才見到2 號咭未run 而1號咭燒到87度

我有一刻灰到想以後唔再玩電腦

希望nvlink嚟咗之後唔會有同樣的煩惱

總算可以安心瞓覺

有時人的慾望真係會令人自尋煩惱

果然係天下本無事，庸人自擾之

2080ti+ 750w psu 10500有找

你係咪問太多嘢？

唔ship hk? 點搞法

集運
comgateway
buyandship
sfbuy
shipbao
dimbuy

有平有貴，平既500港紙應該到到香港

公版要上返官網訂的

但係一般都唔直送所以你要搵集運

洗完錢入聖人mode

看破紅塵

自制3fan

無喎 問兩句

係4 fans

油耳話你無白汁腸
要覆？不了

應該嘈到一個點

落腦場買左了 仲等咩

起邊到問我

油耳你係咪有白汁腸遍好架
一講就出玩

好想幫襯悠二
但唔係佢親自來服侍好似無咩意思
聽講仲係靚仔

頂你班友無義氣

見到nvlink有現貨都唔同我講

我就仆心仆命搶埋2080 ti 俾你哋

堂巴你無義氣

茶巴都係

收左卡就唔理你啦

仲要係asus既

岩先去FB睇又唔見

呢個方案應該最好

油耳見唔見到我張單
希望下星期六可以上到嚟攞

我搵巴打出去黃金問晒3C 都無

堂巴你玩我

只有硬橋

堂ching陰9人

見到有現貨都唔幫我買又唔通知我

賣晒喇

下星期到貨張2080ti 我唔幫手搞物流喇

Daydreamer 巴打唔喺香港，我又要代佢攞pickup code 又要代收錢，又要俾返錢daydreamer 巴打，做咁多嘢為乜

我諗到 第一張俾左林巴先

唔開心呀

Cancel 到就cancel

Cancel 唔到我放喺度煲醋都唔交出嚟呀

留名睇煲醋，應該好多人想睇

WhatsApp

你add 多一次

而家無野了 上年既事

...

我上次上黎好似見到女同事

個個唔係我同事

都唔係我女朋友

好似係靚仔同事的女朋友？

請唔請part time

理得佢
兩個一齊服侍點計錢
兩盒白汁腸飯 ？

大家叫阿嫂

其實1080p係咪唔應該入手2080/2080ti?

ps用緊1066

1080p 60 hz ? 等2060

玩RT可入手

內心隻魔鬼係咁話買啦買啦，但其實我都係想有人屌醒我

1080p 60hz 真係無必要
當你好似膠巴咁有$就想點都得

膠巴上次1080ti嗰時話可以贊助學生少少錢買display card 今次會唔會？

p.s.做過學生都係學生呀

認佢做契爸

膠爸點睇MSI 三風扇張2080TI?
我睇YOUTUBE D REVIEW佢同ROG張2080TI有得揮

靚仔定肥仔油耳

有兩三張唔確定係咪3slots無講

堂巴出事喇

為左玩1080ti你不惜一切
加價先

嘩 唔關事 痴線
我是其是 非其非

你有閪嘛？

我睇benchmark 表現唔錯

我學生啵

自貼係靚女先講

Btw 我應該係講痈緣的話資助貧苦學生砌電腦學習用

你係學生都仲要證明你貧苦同學習用途

屌你GTX 系列你唔好同我講用嚟打paper用

講咗先等我狗衝去驗證嘛

依家毛都買唔到一條喇

等我去返轉秦國先

拎1080ti黎數格仔

繼續用大鵰1080ti了

掉死你

可以上法奧
搵油耳食白汁腸

心急可以買giga 2080 ti

其實表現仲好過Asus

當然價錢上同我訂咗兩張EVGA 係有差距

唔急
都未11月

其實giga 貨源比asus 多 （今日喺街見到一張現貨）

我都唔明大家點解咁抗拒giga gpu

不是大鵰
同推技鳩係打手

街賣幾錢？諗緊係香港買定係newegg 買張evga. 但上網買都唔知等到幾時

貴3-5千

成段將giga改左inno

今次giga 20系幾靚

但話說20代係咪無左dvi頭

大鵰靚到

街價無問，九成俾人劏（我中午去灣電搵nvlink現貨）

係買不如搵悠二起碼出面炒起咗時佢個價都合理

我唔係鳩噏，我都幫襯咗佢買兩張

事實EVGA 寄到香港大概9500-10500

但我哋呢d八九月訂咗貨的都要等十月中到十月尾先收到貨，你依家先排唔知駛唔駛年尾

法奧11800-12000 我覺得已經係行貨正價，係要就快手搵佢訂

Inno 我用過係好撚熱，giga 點衰都未去到inno zotac 之流掛

仲有七彩虹

好似都係inno旗下
Galax

邊有？

EVGA XC 1149 未計運費（即係你果張）
EVGA XC ULTRA 1249 未計運費

折返大概9500-10500

我買果張Asus 1239美金，計埋運費都要10500左右

咁我買11800 實際只係俾多1300

所以我先話心急就悠二啦，俾多千零蚊有行貨保，又唔駛留意住搶貨，又唔駛等到2046

又心急又想平應該學daydreamer 巴打，8/20半夜已經要搶

118都話唔係炒價
咁1+1=3 我話係岩都得架啦

香港代理幾時用1兌8？

行貨貴過外國是常識吧？

咩叫炒價先？ 因為缺貨賣貴先係炒價

本身代理markup 邊年邊代都有架啦

呢一刻你去腦場買1080ti 行貨都貴過amazon newegg 一截，唔通又叫炒價？

你一蚊markup都唔想俾可以唔買行貨，但你不如睇隻 Asus PG27UQ 行貨同水貨差幾多錢先講咩係炒價啦

USD 1239 的東西，香港買成本要$10400左右

咁行貨賣11800，中間的差價1400究竟係行貨markup定炒起，我留返大家自己判斷

我只係知上星期五我喺ebay 搵2080ti現貨，張張都2000美金以上，呢d就炒價喇

唔好咁嬲啦 返工悶刷下存在感

我覺得要好清楚

咩係美國定價

咩係香港行貨價

咩係炒價

當街價炒到二千美金，悠二賣1500美金仲要有行貨保養，你可以話佢賣得貴唔買，但話佢炒就唔公道

悠二試吓有一日學中x 田將隻16000蚊的mon 賣30000再送你一堆無人想要的死貨，我第一個上嚟開post 屌柒佢

呢點相信大家都好好奇

究竟係大隻油耳 定係靚仔油耳

定係坐埋一邊禁緊電腦嗰個係油耳

其實最仆街係N記

話就話2080ti 999起

屌佢見街最平都要1149

匿埋一邊對住你打J個位

信仰費未計

大隻四眼油耳

柒就柒啦

牙石個張係咪周街都無現貨?

低調啲

今日行灣電只見過一張giga 2080ti

呢張仲未見到有?

有無貨問悠二

仲有呢張

竟然唔駛9000

Inno 2080ti bbq版 vs rog strix 2080

inno個張好似1皮找1蚊

Sorry 你原來搵2080

早兩日悠二返咗貨，果陣好似9100？

依家9k有找

係我用錯圖 唔好意思 2080ti Strix

悠二有得睇啦個網,
不過未有得訂
我都等緊佢

List 得出嚟我估悠二返過貨

有無現貨，幾時有貨要問佢

黑化好吸引

點樣召喚佢

官網有聯絡方法掛

等唔等埋新intel cpu 好，用2080ti 玩會唔會差好遠，部機成6年前砌，一換成部換

你預咗好缺貨都得

一係轉會ryzen, 但後果自負

Zen2 開頭： 吹奏AMD
後期 ： 垃圾

打算今年年尾換腦
用緊XG27VQ 其實係咪玩1080TI夠?
(不過睇完呢個POST 想玩2080ti )

呢個weekend 肯定無NVlink

希望下個weekend 有啦

轉頭接埋太座去買一把A12x25

同睇吓買唔買到92mm noctua

舖上 兩張2080ti 上散熱

依家咁斜放頂唔順

年尾唔知仲有幾多1080ti賣

冇得買咁嚴重 仲諗住年尾先換喎
唔通要買2080TI 但個MON又推唔哂

不如custom loop吧

2080 囉

係整custom loop我最多掉舊錢出嚟搵人整都事小

你都知我周時換嘢

上水咪即係玩自己

仲未計定時打理

Time cost 太高

依家已經叫封左頂
用黎阻止自己一排買野
相信最後個支出仲細左

定時打理好似係半年換一次水咋？

一年換一次都太煩

封頂？ 7820x 點封？

叫膠爸唔好買野

遲下x499
跟住又10nm
忍手

Cpu暫時好夠

等ryzen 有8c16t 4.8 ghz 我都未駛換

得EVGA上水有保

呢個2080ti combo賣左成日都仲有

計埋運費平唔得幾多

呢張仲要無國際保

慳個千幾蚊保養都唔要

要平買水貨我只買有保的EVGA

起碼正價先，係要硬食psu咁解，但係賣左psu 1皮有找

New egg 非global 集運唔駛成本？

計埋運費成本唔過一萬？

過呀

一萬無保

一萬二有保，斷估快過集運

你自己諗喇

你他晴賣出去無保用都幾難搞

他日

帶埋阿太買扇

阿太真好

衝動鳥 要食樹皮

邊張？幾錢？

要射了

gaming X trio

MSI TRI FAN

錢個方面接近皮3

Ok 啦

都買咗了

係鐘意佢啲供電

我就本來喜歡EVGA d RGB

但情急是但有貨就乜都好裝兩張，唔想再為mon住order 傷神

點估到卡關喺NVlink

Btw 巴打們見到有NVlink 3 slots現貨煩請告知

你兩張都係牙石dual?

等埋m10 h就大升級
順便問一問有冇爸打有幫人開蓋

係呀，隨意買

兩張高度一致就可以

自己開死無得怨

3 slots唔係淘佬有咩

冇架餐，懶得淘又要等，又冇咁好手勢，情願俾人賺

問下油耳做唔做

搵油耳

水冷GPU有個缺點

無燈

其實想check gpu個fans係咪行緊

RGB水冷頭

揾左，我放工佢地收工，我放假佢地又休息

上門收

換完又咪彈驚

成機屎

淘佬送貨慢過西

上去拎快啲

我發現idle下個fans真係無轉

下面個兩隻你點裝上去架

自己改個Profile

屎色世界

未夠，用埋屎塔先齊，用乜鬼一體水

2條8定2條16

召喚緊我？
5個屎fan加d15s

影黎俾我地睇下

開大冷氣落到70以下

68-69

但92mm 果把唔夠力

都係要屎扇加把corsair

咩叫下面兩隻？

2*8

打機咋

咩cpu

吹GPU, 垂直擺個兩隻屎扇，有位mount咩

屎色係信仰

超返高佢

1700-1800實速

壓到67度，唔過70十分唔錯

但下下開大冷氣玩

同埋堆扇好嘈

7820x delid 咗 4.8ghz all cores

無

所以我部機平放地下

以免二號咭蒸熟一號咭

直升機

又話唔驚嘈

發發發發聲

似坐喺舊式冷氣附近咁囉

死唔到人的

打機應該可以當background noise

鬼叫機箱細又想玩4k 144

十分鐘full load 都只係68度

無得投訴了

有錢真好...我仲係用緊垃圾5960X

唔過70仲想點

洗唔洗著褸

因為未有NVlink

只可以試用Arkham Knight 將Nividia phyx 掉俾二號咭去run:

只可以講真係好powerful

Eurogamer 話：

how much overhead was left over on RTX 2080 Ti? Could we push further? Nvidia's PhysX smoke still has a crippling impact on performance so had to be disabled - but paper debris, light shafts and enhanced rain (which seems limited to flying droplets from the Batcape when the Dark Knight glides from a building) seem to work just fine with no obvious performance hit

依然短衫短褲

悠二兄

今日正都條友話有隻底板插兩張2080/2080ti 會boot 唔到機

有無聽聞？ 但聽落好唔合理

騎劫

右邊 3pin插番泵個connector 無轉
左邊 冷排fan插connector 有轉有燈

幫推

我個張都到左喇巴打

ching ho ball

但係唔知點解插左去之後load唔到bios開始個畫面,
入左windows 先有畫面

我有呢個問題啵咁又

反而係我開左隻game 2k max setting個陣風扇轉速好似有啲怪 一下快一下慢一下快一下慢咁

我冇*

認真冇聽過

我都未有試過兩張插

答你唔到

用緊displayport或者用緊雙moon?

開定post 2

唔打緊，我覺得佢鳩噏

我都經歷過一部機插兩隻AIO的慘況

不過個陣搵悠二砌

有無機箱可以放到三個240 冷排

膠爸痴左線
兩個aio我個機箱已經亂到

三個

試左3個hub 都無轉

懷疑該fans已死
買貓fans

我覺得無可能放到三個240

我試過放x42+x62 同你差唔多亂

今晚無機打

三個會變蜘蛛網

千幾蚊個d case話唔定得
可以放係主機板右邊

其實打到機
我1080p暫時無事
玩開既game唔大食

係咪g12?
我都想裝但唔知2080岩唔岩
google咗得reddit一個post話得但圖都無張

一部係電視一個係mon

ubi死左呀

呢度有巴打2080 ti 上 g12 要用amd 個架

好似呢個post 入面，佢買inno3d 2080ti 然後上水

Shadow warrior 2013

2080 ti 輕鬆用低於50% 已經可以出到4k max 142hz (set 低2 fps 係防爆g sync cap)

N記卡有一個輸出嘅優先次序：DVI>HDMI>DP
你應該可以喺部電視度見到BIOS post screen
呢個唔係硬件限制而係寫咗係張卡嘅BIOS度
所以有啲牌子係冇呢個情況
不過我就未聽過有工具可以改得到呢樣嘢
(再加上10系BIOS有加密而20系更加複雜)
可行情況下掉轉插或者放棄雙moon係唯一嘅辦法

濕哂

但係ching我係mon用hdmi,電視用display port

又夠鐘洗錢

照抆咗部電視試吓先